疾風無敵銀堡壘呢套野真係神作

個idea雖然唔係新,不過佢畫到好撚熱血好撚正,比賽過程又夠晒刺激

對唔住，完全唔覺

Gameboy 隻game 都仲ok

op幾好聽，其他麻麻

嵐起こるスタジアムに

未見過全套粵語有得down

仲有套童夢幻影球,又係超正

機械人打運動仲有前科？？

細個覺得好難玩
打唔贏美足個隻

印象中有人分享過最後一集

條友唱超力戰隊，緊係正

間唔中都有聽，幾燃。

最鍾意打冰曲個果

細個睇成日諗佢地究竟係打緊棒球定踢足球

林保全

GZ

唔係主角棒球佬先係林保全咩!?

唔係，
主角真係一時醒唔起，
最衰配音同好會個database死咗。
另外記得十郎太係陳欣

首歌真係歷久不衰

op

後來仲有劇場版，不過正傳好睇啲